(Tinder行銷騙局)只有一星期的戀愛

以下落嚟講嘅嘢絕對係真人真事 絕無花假
我今日真係好唔開心 原來所有野都係假
有圖為證 我的心真的受傷了

話說我係Tinder識咗一個女仔 叫做unicorn
一開始佢就問我可唔可以用whatsapp黎溝通
因為佢唔係成日用tinder
後來我畀咗電話號碼佢之後
隔左1日先至係 whatsapp嗰度add咗我
一開始我都好大家都傾得好普通
都係一啲閒話家常
直到有一次我冇應佢機
佢就突然之間問我聽日 可唔可以約出嚟食飯 當我問佢食乜嘅時候 佢就同我講想食糖水
結果我哋尋晚真係出咗去旺角食咗一次糖水 係傾計嘅過程裏面 我發現佢好緊張
不停咁樣重複 佢自己嘅一啲經歷
仲同我講一定要學好英文 咁樣先至可以搵到一份好工
佢話佢今年21歲 但係因為佢英文好 所以佢搵到一份pr嘅工
而且佢學識咗投資 21歲就已經買咗居屋 傾計嘅過程裏面 不斷地重複 學好英文 然後問我有冇興趣去join in 一啲學英文課程 好似佢朋友一樣 學好英文就搵到份好工
佢同我講學好英文 見工interview嘅時候 可以輕鬆D
結果喺食糖水 呢半個鐘頭裏面 佢有八成嘅時間喺度重複學英文嘅好處
只有兩成時間係介紹佢自己同埋佢嗰啲寵物
雖然佢講啲嘢好悶 但係我都扮到好有心機咁去聽 我只係唔想佢覺得我唔尊重佢 食完糖水之後 我就陪咗佢去 寵物店 買倉鼠用品
喺過程裏面我問佢點解咁想我去學好啲英文 佢同我講只係想 我變得好一啲 因為佢當我係朋友所以想我好
琴晚食完糖水之後我哋就各自返咗屋企
返到去之後佢仲喺whatsapp度關心我問我返咗屋企未
佢仲同我講聽日可唔可以再約多一次 食飯
佢想介紹一個朋友畀我識
佢話佢個朋友係佢一間教英文嘅學院 做顧問 佢問我有冇興趣 認識下佢 結果今日 出咗嚟
佢同我講佢想食譚仔 我雖然唔鍾意食 但係我都遷就佢 佢叫咗碗麵之後 食咗兩啖就冇再食 然後我哋食譚仔嘅時間 只有20分鐘左右 跟住佢就帶咗我去太子 彌敦道 環上xx學院 間嘢喺旺角狗屋行過少少就見到
上咗去之後見到個男仔 跟住佢同我講咗一大輪點解要學好英文嘅原因 同個女仔尋日同我食糖水嘅時候 講嘅嘢一模一樣
最後仲同我講 學唔好英文 唔係我嘅問題
係香港教育制度嘅問題 係我怕失敗
恐懼去講英文 同埋 冇勇氣用英文 同其他人溝通
總之就係用咗一個半鐘頭嘅時間 嚟洗我腦
希望我去join佢哋嗰個英文嘅課程 學費係兩萬二千蚊
最後我話考慮下 佢話如果我考慮下 返到去就唔會再返嚟 一定要的起決心 學好啲英文佢
最好今日即刻報名 佢話就算我唔報名都唔緊要 但最好畀咗留位費先 因為考慮多一兩個月嘅話 可能價錢又會唔同咗 然後個女仔就喺旁邊不斷咁說服我去join佢呢個課程 仲同我講真係好有用
但我最後都係拒絕咗佢 我話一定要考慮下先同屋企人商量下 之後我就同佢一齊走咗
出到去之後 佢就話點解我唔信佢嘅朋友 點解唔報名參加呢個英語課程
其實佢出去嗰陣時我心入面已經有答案 呢個女仔係收佣金 sell我去參加呢一個課程
佢根本就唔係想識我呢個朋友
只係想我畀錢報名 最後我冇中計走返出嚟嘅時候 就係啱啱六點半左右
喺佢質問我點解唔信任佢朋友嘅時候
我開始問返佢一啲關於佢工作上嘅問題
我仲問佢佢間公司喺邊度 叫做咩名有冇地址 跟住佢就 迴避我嘅問題 話我扯開話題唔想學英文 唔想令自己變得更好 話我逃避問題 跟住佢打咗個電話話朋友有事 跟住就走咗 然後whatsapp就封鎖咗我

我真係好hurt 我身高只有153
好難得以為搵到一個唔介意我身高既女仔
到最後都係一場騙局……

Tldr

仲玩交友app，去叫雞算9數啦

d圖要由下往上睇 sorry

我真係好hurt 我身高只有153
好難得以為搵到一個唔介意我身高既女仔

無是咁的 0/10

感覺會好快上熱門

出黎社會交學費啦

咁你想我地點🤷🤷‍♀️

以下呢間？

各位DSE學生報讀任何課程前，請先查詢有關課程是否有HKQF（香港資歷架構）的認可，切勿因為一時大意誤信他人被騙。

資歷名冊官網

資歷搜尋

基本上傳銷或者詐騙的人，他們喜歡先入為主，不停感情勒索，裝作大家感情深厚

帶你去見工：
「要為屋企人著想，賺多啲錢」
「讀大學冇用㗎，呢份工先有錢途」
「有錢途再追逐自己夢想都唔遲」
「好自私，只顧及讀書，真係好好好自私，錢又媽比，家境又5好，明知讀完得萬幾蚊，照顧5到屋企，你又讀得5勁，點解要讀？」
「問你要揀買樓定讀大學，又問你憑咩講話冇時間讀書（因為平時有出黎發夢）

帶你去傳銷學校 ：
「我想你改變自己」
「唔好輕易放棄，放棄自己將來」
「ive/副學士/hd 冇用㗎」
「想識d有上進心嘅男仔」
「d顧問好嚴格，記得帶齊所有身份證明文件/證書」
「張證書有poly 認可㗎，你讀其他之後出嚟做嘢冇用點算」
（poly 你老母，打過去poly 話唔撚係，只係出席活動的證書，唔會有咩學歷證明，食屎啦臭雞)

帶你去美容：
「我帶你去做facial呀/你陪我去做facial呀」
「我當你是朋友才給你這優惠」

[轉貼］

透過 HKG 分享一則貼文：[大學生小心職場陷阱] 小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

叫你去interview個個聲稱人工係每單Job計 每單job有4位數字，Interview個個就話係計人頭 教育同醫美都唔同計法，前後矛盾

教育分 1-5 6-30 31-465 （重有再上
1-5:$1000/1
6-30:$1800/1
31-465:$2400/1

醫美就計%

佢地聲稱自己唔會由個客手上拎錢
係客比錢pr公司搵到嘅合作機構
再由合作機構比返佣pr即係佢地

中匯商業大廈18-20樓
19樓主要做interview / training，18/20樓好似係office

Unicorn英文叻極有限

pin #4

開電話號碼啦

其實都幾好吖

人生有幾可有個女仔會咁踴躍同主動去氹你開心，同你傾偈

你一個星期搵一個新既sales ，咁就每個星期都有新女氹

皇帝級既享受

都叫做FF 過啦

兩餐飯既錢事小 200蚊左右
但欺騙我感情我真係好hurt……

交友app勿認真

開黎無用 佢係儲值卡已經搵唔返佢了……

咁就叫戀愛

嘥氣啦

算喇 交友app係咁 冇比人騙財咪算

咁撚on9仲有依d故仔?

交友app 勿認真呀巴打，
以下case 就係一個例子，
你可以聽下d錄音，有佢哋點呃人嘅手法

等我公開其中一個騙子先

騙徒Crystal Li李婉瑩新電話號碼: 91570141

呢個騙徒係大陸人，由汕尾移民落黎香港，專呃d DSE 學生去報冇資歷級別 (HKQF) 嘅課程，另外會呃女性去美容院

更多資訊：

除咗美容，仲有SELL 教育，中醫，脫毛，投資等等

Champion Team 另一成員
如果去見工會見到佢
(與Sam Chau Wing Sum 周詠森，Hugo Wong 及 三金合作）

行業：教育及美容傳銷
花名：Crystal Li / 水晶梨
中文全名：李婉瑩
英文全名：Li Wan Ying
常用工作電話：91570141（Updated)
另一工作電話：51610763 (可以 iMessage)

騙徒Crystal Li 與 英皇金融集團營業代表之合照

警告： 投資有風險，參加任何投資課程及買任何投資產品前，請先了解清楚有關風險

以下係佢部分冇p圖嘅真樣

以下係條女部分聲音 Backup

同人plan 升學路線?

想叫我個fd上去

番工幫到人?

幫DSE 學生?

自稱讀電影v1

自稱讀電影v2

無端端講美容 v1

無端端講美容 v2

無端端講美容 v3

部分美容收據

Sad

btw 巴打記得玩交友app 勿認真，
總之同你傾傾下講$ 嘅 100% 係騙子

153呢種殘廢身高就唔好對自己咁有自信啦
大把170半殘都俾女仔嫌棄

真 153？
唔係假膠

香港有個文化好衰
個個行業都用傳銷手法去做生意
之後賺完一筆後就破產離場
健身，美容，學英文，升學
每年都一大班友上當

真係既………… 無假膠

有自信就唔會玩交友app直接落club溝女啦

故事不錯
8/10

一開始佢就問我可唔可以用whatsapp黎溝通
因為佢唔係成日用tinder
見到呢句就走得啦

咁正常既女仔 應該係點

主動hi你同睇張相可以分到傳銷雞 d profile pic有陣傳銷味

咁佢又岩啵 通常我都唔會主動俾電話人
廢事有咩事 對方係咁打來/有apps以外方法揾到我

其實一開波就換whatsapp既可以直接block
唔好覺得浪費左或者搏一搏
上網識人咁易我當total 100條女-1都仲有99件
其實無損失

咁又係既 但如果一直都係tinder度傾 會唔會好煩呢

而家佢地升左Lv 嫁喇

試過2次疑似係sell美容

一開波話唔係成日上app 話交換電話

之後會同你好好傾咁

但有個共通點就係會話自己好忙 唔係成日覆到
（實情係同太多人傾緊）

雖然佢地好耐先覆但係佢地會好熱情同覆好多 等你感覺良好

當傾傾下去到佢地業務範疇 就會變到秒回 覆得好快

有一個好快係咁約我出黎食飯，就算我話好忙又點，佢都可以話lunch 出黎食之類。出到黎又係會引導去到佢業務範疇，例如美容，會話一齊去試下之類，我係咁拒絕佢之後食完飯就無搵過我

呢類升級版美容雞金融雞仲垃圾，浪費人時間

依啲女真係衰過做雞

呃人感情嚟換工作 正宗垃圾

做雞都有良心過班仆街

笑死咩 真係以為自己咁有魅力
約出嚟想俾你內射咩

當交智商稅

原來你都中過招

同一招用咗十幾年
仲有一齊去做facial、gym
下次再遇到呢啲女, 直接問佢你好等錢洗？
直接啲唔好煩, 1Q how much?

一黎就轉whatsapp咁明顯
咁就叫升咗lv真係抵佢地做呢d垃圾工
同埋好心d美容雞執吓自己個樣先sell美容啦

Btw樓主第1次見就直接同佢講英文嘛 睇下有幾好

幾慘 連毒撚想出pool既機會都變騙局

我無以為自己好有魅力sor
只係覺得岩傾先約出黎
同你講都多餘
你根本就無同理心
試下你比人呃感情

唔會啊 因為我覺得咁仲隨心
有時候可能見左面就exchange no/ig個啲

同埋通常傾幾日都會見面啦 所以都唔會煩

交友app切勿投放太多感情
我有朋友都係咁樣俾人呃左買套票玩美容

有咩事記得狠心走人

覺得有問題係樓主
人地唔like你你就擺上連登

條女呃人喎

所以話連登狗公多，
乜都唔睇就幫條女辯護

啱啱先睇到
樓主篇嘢咁長點睇

唉 佢講到咩理財就已經知係賣保險啦

老老豆豆 得153真係唔好玩交友App
交友App仲外協過現實世界啦

好啦 咁我同情你啦 俾人呃上英文堂
用得依啲個個都有目的
唔信樓主約出嚟 唔係想同人拍拖扑嘢

樓主建議你條仔咁差唔好玩交友app

條件*

想同人拍拖扑嘢好正常喎？

唔通你係gay佬唔扑嘢？

佢係做sales 架la
拿我唔係賣廣告，但你覺得女仔嫌棄你，但有樣嘢佢冇講錯，有冇學英文，有冇提升下自己？

每日睇兩個鐘netflix，英文字幕，唔識既字逐個查
兩個月，你英文學左唔少，同人講嘢多左話題

如果你覺得有人嫌棄你，你有冇take serious我講既嘢？如果連人地好心幫你，你自己都唔做，咁係你趕走d女

有冇睇viu 個suzuki，佢同你差唔多高，望住佢酒吧溝女有講有笑，路係人行出黎，你唔洗跟佢，但要有自己條路，你會發現其實好多女仔會so你

係囉，起碼啲雞唔會sell你join課程

【突發！齊齊打擊YUU！】期間限定， 黃店積分APP 每間黃店再送1000分

專業人士（月入過50k) / 靚仔 / 大隻 / 高
是旦中一樣先好玩啦

老老實實巴打如果想認真識女拍拖，
真係落club 識好過。

上連登勿認真

巴打 當一個教訓囉 始終太多呢d 一係就撩扑野
你本身肥唔肥仔同自問會唔會好差先個樣？
我睇你寫野有文有路 點都係斯斯文文 四四正正果d架啦？

佢叫你學好啲英文嗰陣就即刻用英文溝通啦 唔係驚丫嘛

文都未睇留咩comment

我有少少肥既
但個樣就絕對正常囉

Tinder omi 大把
大撚把一講做marketing / pr 就知 係sale 野
係full time 定 part time 都係一樣

樓主想要樣 隨時cap 幾個比你都得
佢一sale 野我多數即report

屌水晶梨個名喺第個傳銷見工post到聽過

p

睇Netflix 都學到英文架咩~?

你第一張對話圖已經聞到陣毒味
不過你都醒，冇精蟲上腦
我相信上去嘅人入面十個起碼有七八個係即刻簽左

你覺得條女即係係真心想幫樓主

岩呀，我都識好多保險雞好正能量日日想幫人，
駛唔駛我介紹比你識下，等佢哋幫吓你

學到 宜家資訊爆炸年代 大把方法學啦

lm

英文字幕啊

Agree
笑大人個口

咪玩啦咁唔叫戀愛

玩交友app預左，通常一開始就即叫你比wts 都唔方係好野

仲要你請
開佢電話啦 我都想搵下佢補英文

其實冇用

最直接係日日講英文，
我有啲fd 去完外國留學英文進步勁多

上面仲話自己對話正常 一黎己經毒到仆街
正常女仔都掉頭啦

Feel到樓主係毒撚一個

會 通常覺得啱傾先會換ig

佢用儲值卡架
開佢電話無用

你篇文長到唔想睇

有幾毒阿
正常人咁講野姐

傳銷撚全面進場，準備帶風「blame the victim」，人生攻擊樓主係毒撚

呢條女我都match過，不過個樣sales味濃冇覆佢

btw 153高又真係慘咗啲

初戀呀 俾咗unicorn

幾串 第一句就講隔左成日先回

女唔係咁溝

仲有啲共通點
通常班垃圾sale屎唔識英文
會問你可唔可以講中文
同埋通常唔會睇你profile
例如明明喺profile寫咗我嘅職業
但佢地多數第一句劈落黎就係問我做咩工

食糖水你都識講8成講英文課程啦
仲唔醒水

你不如認真裝備下自己啦
又得153，睇個款大學都無讀

撚下佢嘥佢時間都好

以前連登好似有人整合左個sheet係list晒啲交友騙子美容雞sales，有冇人可以po返出黎

樓主話晒俾人知自己又矮又無野做又住劏房
仲信個女仔會真心想同你發展
唔呃你呃邊個啫
得罪講句 好心自量下啦

有用 學slangs學spoken

你睇唔到樓主對女性嘅尊重咩
我以為你match 咗其他人
又用55歲老豆尿道炎做話題
我有啲同情佢

153好慘

加油樓主 總有希望既

今次唔得咪下一個囉

同旺角d健身sale 一樣，
自己肥到隻豬咁反而叫人去健身

好慘，又一個畀銷售妹呃

個個都問電話
個頭像白左睇唔到係因為我被佢封鎖左
有人有興趣可以試下wts佢

我覺得睇你想學邊方面，
日常溝通既話，Netflix可以練listening，學外國人平時講野啲字/phrase
商業英語就read news，學下formal啲既寫法
Speaking就真係要靠同人講

準備打電話

唔知以為樓主知對方係sales先咁串撚鳩佢

屌你身高153，篇文寫到成2米咁長

今日都遇到個

睇你對話
世上邊有咁大塊肥肉啊
識女要花好多時間、心機、錢
以上做齊都未必成功
樓主白癡仔一名

交友app擺明多sales
你咁都玩仲即出我係正經女都唔會玩即出啦
無俾人呃錢算好彩
自作自受

撚下佢先啦

真係153？？有啲難以置信

Sales狗通常好樣衰同厚面皮㗎

好想瘋狂學英文

唔睇咁你就死出去啦

佢都幾樣衰

樓主明顯假膠撚鳩個sales
一開始咁串，之後又話自己153又劏房，講到自己條件咁差就係想玩條女睇佢點覆

thx 我會努力學……

如果係假膠 我有咩可能請佢食2次飯
仲同佢去見個仆街男sales

樓主加油

個男sales 叫咩名？

樓豬冇俾到錢咪好囉

咁都叫戀愛
比人呃下當學野啦

Tinder 10個著左8-9個都係sales黎
唔係話一定無正常人
但係切忌過份沉迷
特別自己係一直單身既毒撚

淨係留意到樓主whatsapp icon

我剩係知佢叫 freddy

白痴仔

呢個真 玩得多 自己會分到邊d係傳銷狗

有時仲撚鳩佢地轉頭 哂下佢地時間覆都好

咁樣就死得啦炒撚哂車，仲話自己做車神

條女有講我知 佢個真名
但其實我都唔知真定假
叫 陸天詠
詠唔知係唔係呢個詠
但陸天兩隻字無錯

好快問你攞wtsapp個啲十居其九係
做乜尻marketing同back office都係
有啲個樣真係攪唔撚掂既都好意思做美容sales

如果佢一開始就係比假名我
咁上面d資料就無咩意思

其實都係呃尻毒撚感情同信任
簡單啲講就姐係虛寒問暖呃長者

咪咁易比自己電話人

其實一開波就話要wtsapp傾嘅九成都係騙案。。。

你咪試下junkcall search下佢no.

3唔識7對你咁主動
唔通貪你靚仔咩
梗係有古惑

環球專上學院（學店）
咪以前HKUE 而家好似改咗名叫UCHE
出曬名 Google search下會發現大把post屌佢
想讀書就正正常常IVE asso 嗰啲

另外有巴打話傳銷嗰間Champion Limited
專門話自己做Sales and Marketing
成日喺啲大學門前問人係咪想搵part time扮曬做問卷噉
間Office好似喺旺角太子嗰頭

利申：上過去Interview
然後大大聲話乜你地做傳銷㗎？賤過狗喎

全中啦 巴打
你好勁
就係呢間…………

咁可能係tinder既名姐

好賤但我鍾意

樓主就好，我都想有新玩具玩
同女女瘋狂補英文

每年DSE完 連登都大把警世post
各位巴打冇嘢都可以撚鳩佢地班Sales
約食飯唔記得拎銀包就真係好基本

tinder 大把sales
10個有9個係
你浪費時間做咩呢
係現實你以為生出嚟就有女咁嘅態度100%識唔到啦

同你講個現實
公屋仔社交圈子細個D九成識醜女
公屋仔識到好少少樣個D全部電話簿水蛇春咁長識好多人
你可以自己留意下特點

唔係你呢D離地離到上太空嘅毒撚打幾隻字就識到
你當全世界得你一個男人呀
on9仔

秒block咗我

咁佢點解唔用英文whatapp同你練習下都好

更新!!!!!!!
上面係唔係有巴打玩佢wts
條女突然wts我

153Sorry樓主笑咗

我一講英文佢就block咗我

你只係信錯衰人一個
咪唔信愛情係無好結果

佢真係出返聲…… 突然間wts返我

問返佢做乜block我

樓豬睇路
傳銷狗癲起上嚟 唔係講笑

聞到味都仲約出街

樓豬都冇嘢好輸

你想點玩佢
呢度有成班智囊團

我唔會再同佢癲啦

樓主會唔會比條女爆返轉頭

Me too

點解唔比機會我呀，我想做過有上進心嘅人，好想學英文呀。

現實世界識人算啦
一係去做耶撚去教會溝耶閪，佢哋咁大愛可以包容埋身高

我打呢篇文只係想警惕下d巴打
唔係想玩佢
btw睇到你玩 我又覺得幾爽

唔好意思 我無野比佢爆
我d語音又好 字都好
全部都正正常常

支持你爆佢朵

一話咩好少開個app要加WhatsApp九成係sales啦
當買個教訓

乞衣氹 / 呃人手法層出不窮

倫敦金
gym
賣人地d j圖
賭波
online賭錢game
美容

而家加埋英文課程

都好耐
女呃男多數都係美容、教育、金融

塔斯曼尼亞大學

sd返野比佢 已經係無用了
又變返單剔

巴打你係個好人

巴打最尾嗰句

以德報怨 巴打有愛

巴打仲有啲腦無比自卑蒙蔽雙眼

利申170都畀啲柒到爆既女嫌棄
樓主153眞係唔好咁多幻想
除非你搵到好多錢

向西聞記咁

正常女仔唔會玩tinder

巴打性格好好

其實樓主唔好玩乜交友apps
網絡世界太多女既仆街
驚你份人太好易畀人呃
而家啲女人睇錢唔睇眞心
好多都係仆街黎

其實上面d人講既野都唔錯得哂
我真係毒L黎
依家間唔中都會做下義工
希望識返多d朋友

我剩係直接飛到最尾

"我真係好hurt 我身高只有153"

我好鍾意153嘅男仔
不過我係gay

真係唔洗上心 巴打

呢d 傳銷狗 見一隻撚一隻

最好用埋太空卡玩鳩佢地 約佢地出嚟 放鳩佢地飛機先正

我覺得條女都叫做緊善事
俾153嘅樓主體驗下戀愛嘅感覺

…… 打咗個冷震
巴打你唔好咁……

樓主唔要比我， 想進修英文

都係果句 正常女仔唔會玩tinder
玩tinder既多數有問題
正正常常係生活上識返個有正經女仔啦

上面有地址wo
不過我就勸你唔好去

pm電話

岩 仲要開名開電話開樣 好似報仇咁
留名食花生

仲有冇圖？？
有圖有真相

留意咗你好耐，你係狗公定傳銷撚

153 真定假呀

咁留意我 係咪愛上我先😎

應該旺角中滙商業大廈嗰間

想同你瘋狂學英文

d對話如果放哂出黎好多架
我只係cap左10張圖
因為中間大部份都語音黎
cap左都無咩意思

Upload 語音上黎？

d語音內容都係d閒話黎
不過有一兩段依家聽返會覺得好伏

用電腦上「sound cloud 」網頁版，可以upload d 語音信息上黎～

其實呢啲sales最終目的都係sell top-up課程
香港好多出名大專都有開Top up課程例如speed scope space...
但係 個分別在於私營學店個sales係你對升學出路好迷惘嘅時候游說你 完全唔同你商討你未來真正想行嘅路 只顧銷售 如果你真係想學一樣野同諗到自己未來想點而去讀top up係冇問題 top up課程本質係冇問題同係邊度讀都差唔多 最大問題嘅係教育唔應該用呢種銷售形式

利申：私營學店出身（唔係呢間）我讀個間既本地課程可以係資歷架構搵到

This?

(啟示書院) 改名 (現代持續教育中心) 後, 準備呃人? 各位DSE考生, 請小心!

181 same

153就算啦真係冇女會鍾意
除非你係富豪級數

我試下先 一陣upload一段比你聽下
佢就係講完果段野之後就有意無意sell英文課

王祖藍咁柒都屌到李亞男，
樓主一樣得

佢upload完好似要收錢

每位用戶有180分鐘的免費額度可以上傳

Pin la diu

而家樓主遇到傳銷騙徒喎，你屌鳩佢啲條件做乜
心理不平衡

類似嘅野但呢間嘅本地課程至少係資歷架構搵到先 上次我叫你升local u 就唔好簡呢間 好少人入到

怪就怪你自己英文差啦
成段野話人呃9你 其實根本就係自己on9🤣
Post上嚟求安慰呀？

Tinder係有d咁既人，
又話自己d學生好多謝佢。

但佢得中學畢業。

我大學畢業仲高學歷過佢。
仲推銷我學英文
真係9唔搭8
我都唔知點解要理佢。

點呀 p牌仔，今日你老母比幾多個人屌過呀？

證明玩唔夠耐 開頭第一句話轉wtsapp已經block得

把聲勁溫柔

我都想進修英語，有無可介紹
(利申：可full pay 濕9 course 同請食飯宵夜直）

都好啦埋門冇中伏

冇破財算係咁
交友app不要太認真

ching你係咪自爆左定我睇錯...

都係既
但王祖藍都1.62樓主先1.53
佢仲要身家過億

係幾溫柔既……
果陣同佢講語音都覺得好舒服

但其實佢本人唔係靚女黎
甚至有少少醜……
如果形容佢個外表比人聽
肯定好多巴打會笑我
點解仲同佢約第2次

153 住劏房 肥 毒
傾兩句又當戀愛
Up段錄音又會自爆

努力啦...

你無睇錯
我都見到鄭國鴻個樣

我唔識得點樣就咁放返段音出黎

Remove 咗個 「m.」佢

樓主搞錯了, 事實係沒有一星期的戀愛, 一日都沒有

樓主，怪我多口都要講
你講呢段野都感覺到你好毒
Sor

oh sorry 毒到你添

del相換過張先，乖

反轉豬肚.....真係唔好俾毒撚咁多幻想.....

咁你至少換左張icon同改左名先啦，雖然你條link都有名應該要申請del po先解決到，同埋可能其他人已經backup左了

條女豬到呢 ，樓主wtsapp icon毒到呢

樓主算定力夠冇比佢地昆錢

呢啲salea正仆街黎
無論美容健身定垃圾課程
只要係用埋哂呢啲手法
全部都好仆街

我無笑鳩你既意思
樓主感覺好似講野有d死板
學下輕鬆d講下笑話唔好咁認真，媾女都易d

傳銷雞我都遇過唔少，我都有約過出黎撚過

張相del左lu 如果有人backup左 咁我無計啦
雖然我都唔係好驚

Feel 到樓主係好人，值得交朋友

條女咁嘅樣痴撚線啦

樓主佢係真21歲 ？好似識本人

真係21 無記錯

make new friends做自介就走得啦

因為佢個樣好似我小學一個人 仲要同名
但係嗰個人係19
以前識佢已經成日講大話 話自己阿爸阿媽係大明星

典型騙案 樓豬 係咪好少接觸女仔
我真係feel唔到佢對你有好感喎
普通朋友關心姐 噓寒問暖
嚴格來講唔算一星期戀愛
不過樓主定力都好好 冇俾人呃錢

睇到條女叫自己做 unicorn 已經笑撚咗

交學費啦

咁耐都get唔到係教育sales

樓主：Make new friends呢句已經係騙徒警號

推到佢扑街啦

Ar鴻

點解香港男仔永遠都咁weak
成日比D傻閪呃 除左連登 我身邊都有個朋友成日比呃
又唔見人地鬼佬會咁易比人呃??
A0咪A0囉 冇女咪冇女 有咩緊要 唔好咁撚on9先啦
見字做gym

留名睇爆料

Pin啦

睇撚晒d圖先見到你而句

玩交友apps真係要做智力測試
傾得幾句就拎wts都知咩事啦

佢真係完全唔識點同D女溝通又話咩費事嘈親人, 又話咩tinder識到其他人ETC...屌那星毒撚到出汁

圖中騙徒特徵：
1. 簡介話想識朋友，有d高手d既會寫埋禁sales, sex，避免撞行家

2. 好快就第一樣問你做咩工，容易轉入自己好努力路線或分析你既收入大概幾多，無人會釣一條無錢既魚

3. 好快就講自己識理財，已經係明顯進入緊sales process， 勾起需求。
（我好上進，我努力，所以你作為男仔都要符合我期望，有相應努力）

唔好咁話佢啦
153冇乜接觸女仔嘅機會都好正常

sorry pin咗了~

點解你唔想變好？

咁請問要點溝通呢
向你學下野

條女好撚樣衰喎，比人呃都搵個靚女丫

識佢真人，中學嘅時候已經係一個bitch 🧐估唔到畢業去左做雞

好彩你意志夠堅定

冇破財算係咁啦

成日都諗，呢啲sales如果遇到target有曬啲佢地想sale嘅嘢，會點做
sale英文遇著個英文好嘅，人生教練撞著宗教撚，應該幾好玩

樓主個樣其實唔算太差
你值得更好

咩只有一星期的戀愛冇一句睇得出佢係有扮受溝喎
同埋認真你個package如果係咁差，就儘量係其他方面為自己加返d分
個傻西whatsapp icon換左佢啦，唔set都好撚過佢

即係咁 我識女仔 唔係講靚同唔靚
係睇好唔好傾
我成日被人以貌取人
我同自己講 我唔可以咁樣
就係咁簡單

佢係讀沙田「名校」，知情人士就明點解要括住「名校」

因為我係獵人超級fans
好鍾意奇犽……
但無人識欣賞 可惜

睇頭幾句已經知係sales
點解你咁都會覺得係戀愛

好簡單 就呢兩句 已經令人反感
如果我唔係sales 係真人 我會咁覆

哇 你隔左成日先回
我可以隔三日嫁🤪
(大佬 樓主你明唔明 你以為你自己邊位 同你好熟咩 隔幾耐回你有咩問題)
以為你係tinder識左其他人 然後無視我
(呢句重撚衰 我見到呢句真係唔想回你
樓主 問心 呢d屌西交友app入面
只要唔係豬西 係女仔都一定好多人add嫁la
又係果句 你睇得自己咁高 同你身高成反比)

交友app正常女仔都大把match唔洗做主動
所以d女太主動都9成非奸即盗

有冇佢中學d相爆？

三唔識7 句句講野有骨

試下禮貌小小先 宜家係正常溝通都無

巴打⋯我仲毒過你
但我都係用黎做wallpaper冇問題
個如果用黎做whatapps icon 都係唔好
我知你中意，但第一印象對女好重要

又係呢啲
當交學費啦

好明顯係傳銷
Sell 英文 投資課程
有時仲會sell埋美容
Btw 好彩你醒水
不如開個台追擊呢班仆街啦
有無咩可以打擊呢班傳銷狗？
全力十卜樓主

明白了 我唔會再用動漫角做頭像

巴打你眞係入世未深
生得靚有着數係眞理黎
做男人唔會因為心地好就有女仔欣賞

首先你都要建立自己既自我認同感先
唔好以為「我樣樣以女仔行先=人地會接受」
啲女人唔係咁諗

信我啦巴打，好好愛自己先
做男人唔可以將自己弱既一面畀人睇
行文間見到你就係sell自己weak（主觀感覺）

你咁樣永遠都係遇到呢啲美容雞敎育雞

咁樣衰冇cap到
條撚屌 IG 之前係public 好高調變咗private

鏗鏘集都有講啦大把傳銷響交友app搵食

一見到 ： hello🥰🥰
9成9係乜鳩sales marketing 喇

我信你亦都明你
唔駛解釋咁多呀
過咗去就由佢

到㡳條女19定21歲

屌你老母
交友app預咗中sales
唔通真係俾你交友咩傻鳩

未睇篇文就覺得樓主有問題
人肉mri呀你

一聽聲就知係啲白痴mk妹

Cheng kwok hung

似19
我諗佢呃鳩樓主21
年紀大小小有說服力d掛

On9少陣啦
我都知讀好英文好有用
咁代唔代表要上果d垃圾course
如果隻雞想樓主好就會follow up諗下其他方法啦
我話為你健康好逼你係咁買丸仔得唔得呀

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
R730
(狗隻#137604)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

此狗隻奶共證據:
出言侮辱同路人，近日又留言指「聽到仲有人講831，真係好尷尬」。
建議而家即刻係各大屈臣氏大叫政府無能 馬上封關

太子站幕門突然碎裂 玻璃跌入路軌

懷疑此帳號原擁有者可能已經被殺,以前反CCTVB,而家做CCTVB打手
睇CCTVB死全家

老鳳宣佈沙皮狗係終極奶共狗，必須將佢成個集團所有分身清除，否則連登必死

此狗隻為沙皮狗分身明顯證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,明確承認開分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

成撚日話老鳳洗板,梗係啦,你啲罪證咁撚多,你出現已經等於迫老鳳洗板
沙皮狗一吠，所有連登手足便都指著牠笑，有的叫道，「沙皮狗，站務台又見到你罪證了！」他不回答，自言自語，「老鳳洗板，舉報佢開分身。」便開post亂鳩咁屈。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又開了奶共的post了！」沙皮狗睜大眼睛吠，「你怎麼這樣憑空污狗清白……」「什麼清白？我前天親眼見你開了奶共post，被追擊。」沙皮狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯吠，「文匯大公不能算奶共……文匯大公！……文匯大公報的事，能算奶共麼？」接連便是難懂的嗚咽聲，什麼「老鳳推人去死」，什麼「老鳳俾我迫到傻咗」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

唔知點解呢類女仔好大陣窮酸味 好cheap
兜口兜面話俾人聽自己係低級人種咁

極端啲講Tinder唔會搵到真愛
因為大部份都係有其他目的(例如：錢或者其他著數)
今次樓主冇損失就當拎咗個經驗啦

先入為主鬧錯人，Sorry都無句，仲要怪人寫得長，你份人真無品

佢應該有mon post

條臭雞19歲扮21
笑撚左，以為轉名轉icon 就冇人搵到
我係你follower 入面啊仲

屌你老味19歲就出嚟呃鳩人

巴打，如果你想識到眞心既正常女仔。

1. 唔好玩tinder(越到好女仔既機率太低）用CMB會高少少但都要小心
2. 多啲出去識下朋友，學下與人相處點樣不卑不亢。
3. 建立自己既活動圈（例如你中意踩板、就多啲玩呢方面既野）
4. 動漫人物自己收埋J算，唔使畀人知（除非對方都中意）
5. 一般既女人都會中意強勢男人，所謂既強勢係心態上既強勢，即係唔好好似冇左條女就冇左人生咁，你既人生係你自己，我只係歡迎有多一個人去了解你，而唔係迎合人。

6. 對住女人仆街少少都冇問題，30歲前既女人都唔使同佢認真，30歲既男人認一生一世都未遲。學下做過花花公子，認識下呢個世界既醜惡先。

7. 好既女仔偏向搵啲玩夠既男人，太純既男人佢地反而冇安全感，覺得佢地冇危機感。

8. 能力許可就搬出黎自己住，請女上去坐下都易啲。

慢慢學下祝你早有成為一個有自信唔使乞女理你既眞男人

傳銷美容雞去左參選CCTVB香港小姐 (多圖）

Mon緊po
而家同你講其實好少事 腳踏實地做人 唔好呃呃氹氹

是但係我都支持樓主作出改變同埋尋求真愛

我估佢唔係想幫隻雞講嘢
只不過見樓主咁自卑先比意見佢掛
事實上呢個時期增值自己冇壞
你唔想比錢可以自學
唔介意比錢就真係搵d有信譽嘅學校

More😛😛😛😛😛

同樓主有差唔多嘅經歷

Icon 都轉咗

電話：55926741

原來獨角獸 mon緊po
我wts打果句係真心
唔好再做埋d咩傳銷啦
其實第1次同你食糖水
你話我聽你投資成功
比左首期買居屋
我就知道你講緊大話
你有錢應該整左排哨牙先
同埋我見你面上有胡鬚
個嘴上面果d鬚呢……
得閒剷左佢啦
仲有阿
你用緊果部iphone 7呢
我睇到你手機個mon黃哂……
唔好再呃人啦
做返個好人啦

我明架啦
多謝巴打

條臭雞以前讀中學好撚串，
識小小英文就以為自己入硬大學
以為自己DSE 20幾分弱智真係有樣睇
點知DSE 考出黎英文得個 2 仲要唔夠五條2
笑撚到我，果時仲要扮Fd 安慰佢
後來入左ive fd

畢業冇見過，第一次見就係呢個po

DSE英文攞2 仲要教人要要讀好英文

（IG delete follower有撚用咩，delete 得曬中學d fd？
有任何一個都爆到你大獲啦臭雞，一班咁多人）

我地大家都要加油

屌佢老母真係校門不幸出件咁嘅垃圾

雖然間「名校」都係垃圾黎

del你未？

而家tinder冇乜女玩啦 以前就好d 不過你玩耐左 講兩句就知係咪sell野

其實依d教育傳銷係咪真係有堂上
諗起報左名之後 再比個sales秒block...

得米5學人拍拖？
你食撚懵咗？

咪由撚佢delete lo 成班咁多人佢delete唔曬，我哋個班group 已經有人搵人backup緊

笑撚左條傻雞，以為女同學就唔洗delete

靚仔都有啲反感啦
仲要唔講係個153毒撚

見到樓主話自己得153
個女又話高你小小

有點為你難過

同你對住啲狗講唔好打香港人有咩分別

依家最多女玩係咪cmb

屌你用基路亞頭像影衰哂

屌好彩你一毫子都無比，叻仔

條女宜家應該嚇到賴屎

識人讀到洗曬腦仲當咗自己係真正大學生，勸極都唔肯退學

呢個講講下就會講吓啲皮膚差有無做facial

呢個係樓主講個隻雞

算啦～呢啲女人唔抵可憐，冇將來架。

大部分呢啲女人一係畀條MK中出即飛
一係窮L到做ptgf做雞收錢

呢啲仆街就係日日上apps搵水魚去做美容/進修/投資

樓主你真鳩定假呀？ 如果Tinder真係要嚟識人拍拖，你個故事睇咗頭幾句係人都知個女仔係Sales唔係識人拍拖啦，啲WhatsApp對話佢又唔係想覆，係啲咩令你覺得人哋對你都有興趣自High咗一星期仲要跟埋佢上去聽人洗腦？

唔係想blame the victim....不過伙你呢類傳鋪臭閪既新聞 都無睇過? 報紙, 電視都報導過..............

加上你上開呢度, 間中都有呢類POST 講, 但你居然唔知

傳銷閪D套路, 不外呼1開始對你異常熱情, 好多EMOJI, 好有「正能量」, 好怏約你食野 (MK/太子)

話自己做PR/ marketing / 品牌推廣

小心, 近來有D醒左, 無1來就似以上咁，但會話做文職但公司要佢對埋客

傳銷雞呢個手法十年如一日
我勸樓主好好讀書
搵樣專長 長遠發展好過

我以前無玩過交友app
真係唔知佢意思……
但事實佢都無洗到我腦

事實上第1次出黎
就聽到佢講左幾個大話……
上面已經有講
但我果一刻只有心諗
佢可能係怕人睇佢唔起先要吹噓自己
所以我都扮信佢
滿足佢果份自尊心……

國安法底下大家都要學普通話

我唔係果d一聽到人地講大話就馬上要拆穿佢果d人黎……
有時隨便回應下 hea過左就算

佢同果個仆街仔
煩左我成個鐘 不斷
都勸唔到我比錢報名
我依家心諗
其實佢講成個鐘野都幾辛苦下

驚都冇用，依家全級每一個人都知你係雞啊下次全班食飯實傾呢單野，你都唔洗黎架啦，仲咪計之後一傳十，十傳百，傳到上下幾屆都知，你係臭雞
人人都知
你只係一個呃感情，呃錢嘅臭雞，祝你搵多d換到部黃曬嘅手機

一聽 beauty agency都可以唔使理
apps 太多sales

見完佢連續幾日情緒都好低落
自己本身都有d焦慮，即使好清楚唔應該咁認真都控制唔到自己
其實我覺得自己嘅心理質素根本唔適合玩交友app，但現實識人好過玩app識有邊個唔知喎
現實莫講話女，朋友都唔多過，每日生活除同屋企人同返工就係自己一個，零社交咁濟，性格又內向，都唔知點撚樣識女仔

你係出於善良先扮信佢，但有時唔駛太過㗎，食完飯你都知對方用意係咩，禮禮貌貌say bye各行各路咪算

陸天 日本 為你 準備...

而且佢學識咗投資 21歲就已經買咗居屋

聽完依句已經知佢on99 智商60

不如話學識左投資 我21歲已經中左六合彩頭獎啦

咁樣衰都呃到男人㗎咩？

正評

一於公開哂呢班屈錢狗
等大家提防

條女個嘴係咪唔識合埋

睇到最尾好撚sad

利申：185，我知道身高得來不易，所以瘋狂做gym好好珍惜佢

巴打，難聽啲都想講幾句
你得153真係唔好諗住呢啲交友app識到女
唔好以為你唔睇樣就有機會，啲豬扒一樣要求高大靚仔
試下join啲興趣谷，大家志同道合咁玩反而機會大啲

同埋你啲對話真心毒......
講野唔洗加咁多～同多舊魚emoji嘅，當佢係男人就得
收皮就next

本來都想笑鳩樓主中啲咁低級既伏，但係諗起自己當年都係on99咁撚樣
後尾都係一步一步慢慢改
同啲唔同渠道識既女仔傾計，傾到咁上下大膽啲再約食飯，食多幾次就會冇咁緊張
（亦唔會再中呢啲on9伏，你應該傾十句八句就知呢條係雞）
慢慢就會識男女之間交往既技巧
再執正啲自己，去u記執幾件平靚正既衫
大膽啲去識人，跟住就等緣份到啦

利申，之前毒撚到仆街，而家有個氣質好好既靚女女朋友

買張卡去屌柒下佢地舒發下仲正

應該喺同樓上講嘅係同一個人

我都係用動漫set做wallpaper
成日都會驚人哋見到以為我好毒

19 利申識

甩p 第一個like

呢個係我中同黎，佢係中學果時個名都臭哂，佢之前都呃過自己朋友眾絕埋交，眾有佢點會用真名同真實年齡

講真喺香港 就算靚仔到城城咁 你冇175都係預咗單身一世算啦

呢個係樓主講個隻雞？

係Tinder搵真感情會唔會天真左D

有愛

回頭是岸啦

佢咁樣搵食，萬一對方英文真係好勁，條女會點呢

條女叧一個ig

原來有仔～
樓主眞係唔好再上當，由佢畀啲MK仔中出射滿滿算

人如其名

好耐之前玩tinder又係比啲美容雞sell過去做facial
即block, 晒時間

玩交友app識人但唔係成日用本來就有問題啦呢句

小弟165cm, 支持樓主繼續媾女

仲有品酒

睇完你呢段野
我拿拿臨去左剃鬚⋯

你講啲野，自己睇番會係黑歷史

Pin 啦

咁柒都有bf

叻叻冇中計

從來唔裝交友app

呢間唔係專搵水魚嘅咩

聽左成十年有多

我都試過 比人sell讀幼兒教育
上到間所謂學校
有另一個人sell我 問我點解想讀

簡直浪費時間

推呀
玩死佢

樓主，不過我都真心建議下你增值下自己，可能去OU讀個degree咁
你嘅身高樣貌家境都係其次，住唔住劏房都唔係問題香港好多人都住
但你年紀唔細，做sales市況又差，你又失業，連hd都無得中學真係好難搵工，真係有條件去讀個文憑，對你日後晉升有好大幫助
而當中你嘅社交圈都會拓寬，個人嘅氣質都會改變，自然會認識到女仔啦

佢係咪姓陸 好似識佢

熨斗呢？

佛教覺光法師中學 李嘉誠專業進修學院
YJD21毅進文憑 護理學 第2班 佐敦校園
陸天穎 LUK TIN WING

毒撚玩tinder真係好撚痴線
咁都要開po

樓主即使你遇到你鐘意既女仔
見你既傾計方式
都會好易嚇親人同自爆
上youtube 學下點同女仔傾whatsapp 同相處先
從你icon 就知道你唔夠自信
做下gym 吧
即使係小拳石都要做
加油

交友app 好多
tinder 約炮既多
搵單純少少既交友app 啦

睇吓
鏗鏘集： 情騙

中哂…… 就係呢個啦
唉 佢排哨牙好易認

好毒

原來真係叫陸天穎??

死戇鳩仔

巴打 D相你係佢ig搵出黎架?

條女個嘴成條孖膶腸
Ching平時食開屎？
定係太飢餓？
岀街行一步都大把女好過佢

但都係冇你份架啦

笑撚到我癲

你有錢應該整左排哨牙先
同埋我見你面上有胡鬚
個嘴上面果d鬚呢……
得閒剷左佢啦

樓主有冇tg討論下唔洗知電話號碼都得

insider? 準備爆料?

啲錢拿去買股票好過俾佢

打擊傳銷狗 人人有責

巴打 我同你一樣
你不孤單……
我地真係要多d正能量

有鄉音嘅

屌有錢應該去激光脫毛

樓主唔好玩交友app啦
嗱嗱臨去讀書先啦
途中揾下興趣，學下技能，做下尖
唔怕無女朋友喎
加油x 10000

巴打你就好

隔住個mon都feel到你好幸福

多謝巴打既鼓勵
我一定會比心機做好我自己

明架啦 多謝你

成浸公屋妹臭味 巴打爆多啲

嗯 感謝巴打 我信我自己會搵到女朋友

身高只有153你認真？

都要有條件做play boy

推一推先 食花生中

本地課程有資歷架構就唔理佢啦 好多學店包括scope speed都提供top up搵水魚..... 唔係水魚嘅咪得八大

真係袋錢落袋

PR mkt back office project promoter 大撚把
通常都係住/返工 係旺角/太子 見到就知咩事
約過一個做back office一次食飯 話自己幫唔同機構做宣傳
又係比假希望你 假feel你 出到黎有身體接觸
有一刻我真係當佢正常女仔

跟住你狂約佢都會搵藉口推走 過幾日突然又佢主動約返你
然後就會講 「不過要就下我時間喎」
「係呢 你皮膚咁差點解唔睇下中醫 不如我帶你去一間好既啦」
呢刻你問佢間野個名實會答
「唔記得咗個名啦」(中醫果間名)

大把啦 美容金融課程中醫樣樣有

一黎問whatsapp都應該要有戒心啦
Tinder好多呢d，通常一開波好熱心講幾句
突然就話轉whatsapp
模式都係咁，仲要用字都差唔多

全部都應該用sell
Sale係noun, sell係verb
呢到好多人要搵個條女學英文

巴打建議你睇多少少個世界 咁就冇咁易比人厄

咁嘅語氣條女仲覆你
都估到咩事啦

嗰個suzuki本身就唔毒 毒撚會上電視做真人show?
佢淨係矮 樓主係矮加毒

佢呃左你d咩？ 明sell你嫁啦

只有一星期的戀愛？
人地幾時有同你戀愛？

😧😦

做到8已經贏咗好多人

身高153我係你真係自殺算

仲以為樓主鳩噏
點知真
玩tinder一開波叫你轉whatsapp就小心啦

係啊，佢多女過好多靚仔tim，真架
但每日叫自己毒加矮會唔會有女？矮幫你唔到，但毒，唔係叫你變世界仔，宜家多港女睇Netflix，起碼你係咪有個共同話題啊

想要女自己都做下功課啊

執執佢可以變潮文

呃感情仲慘過呃錢，樓主網絡交友唔好太上心，女網友咁主動9成冇好野

好撚毒

面對下現實改善自己啦柒頭皮

動漫有咩問題我ig icon火影

明明你就好上心

扮咩一早知佢呃你

又鍾意人而家食唔到又嫌你哨牙有鬚

其實真係唔係只係身高問題

你連性格都好有問題 而你自己唔覺

Fans 刪咗40幾個

其實點解啲傳銷一開始就攞電話先？
因為Block完都可以揾第二條女埋身？

個po入面嗰條仔都係做傳銷？

都係個招
即刻同你換電話
Whatsapp 頭像好似正正常既大頭相
一直主動搵話題同你傾偈
話你知做sales 就算無話
第二三日就叫你出食野
都feel 到陣傳銷味

老實一開始係條女自介先就唔正常 9成係sales 正常係女等你add

後面既巴打已經證實左你講既野
佢真係19歲
佢只係呃左我話自己21歲
同埋佢係佛教中學呢樣野都fact check左……

醒少少啦，條女係仆街
但依啲女係app多到嚇親你
傾幾句feel再唔對路就唔好再哂時間

真心，樓主宜家唔應該諗識女仔，你又矮又毒呢啲天生嘅都算啦

宜家你又冇工返，又冇書讀，又冇咩興趣愛好，又冇自己朋友同生活圈子⋯

你用心經營下自己嘅人生先啦，如果上面嘅嘢每一樣都俾心機努力下，你根本就唔會得閑諗識女

人地話飽暖思淫慾，你就溫飽都未有就為咗識女要生要死

你問心啦，如果你係女仔會唔會鍾意自己？

我無嫌
佢哨牙係事實黎
佢話佢畀到首期錢買居屋
咁點解會無錢去箍牙呢?
至於話佢有胡鬚
我只係好想佢汁下自己個樣
如果我有嫌佢
根本就唔會同佢約第2次
佢手機型號係iphone 7
仲要用到又殘又舊
個mon都黃哂
佢有咩可能係畀到首期買居屋既人?
我只係想講我一早就睇穿左佢
只係唔想當面拆穿佢講大話

你上面講既野 同人格謀殺無分別
你下一步係唔係想話我得唔到佢
所以就出po放上連登?
點解要放上連登
我已經講左 我只係警惕下其他巴絲

唔使講咁多detail野啦 正常有玩過tinder都有經驗

又係情聖post

香港冇野多
狗公情聖最多
屌下西就覺得個世界係我既

其實點解你上去唔叫呢兩條友講英文
做得呢d sales英文都唔方好得去邊
等佢地一開口就收得佢皮啦
洗咩浪費咁多時間

肥矮毒柒係做唔到playboy
第一樣 執好個外型先
矮得黎靚仔係無問題
第二樣 social skills
學下點樣有好多朋友
咁離溝到女都唔係好遠

我淨係想問你知唔知咩叫標點符號？

弱智 擺明搵食 情聖咁都要打篇千字文

Uni-Con

條女ig 改咗名

乜依家D連登仔咁中意公開你同人地既對話

WhatsApp shared account

身邊女仔153嘅都唔知有冇兩個

物以類聚

屌你老尾笑到我標眼水

好青春想屌快啲來sell我

咁你嘈乜嘢？
死番出去啦

Public都得300幾？
做雞都冇人吼

硬係覺得樓主係假膠咁多人認真覆佢

其實學唔學好英文又點撚樣
你應該同佢講你學好完英文而家咪又係要淪落到tinder做sales雞
睇下佢可以點駁
😅

佢究竟係倉鼠定獨角獸啊

一黎就打獨角獸笑撚左😂

樓主幾歲？

你話你英文咁好，你教我咪得囉，洗撚要我洗幾皮野，有錢拎黎請你食飯好過啦

天能呀屌你？

呢個會員講野係咁
因為佢五毛黎
成日講埋啲仇恨言論
唔駛理佢
樓主你做得好好

原黎呢條友咁出名

會唔會太on9

第一次食完糖水唔對路，第二次就咪出啦

同埋玩交友app咪投放感情啦，有幾可真係揾到真愛丫

樓主都係係現實生活擴闊下圈子識女好過啦

原來佢五毛黎 thx
真係應佢都廢事

一睇個名就知伏啦 unicorn

玩交友APP你要抱住一個心態 就係你溝女 唔係女溝你
所以如果你見到一條女好樂於分享自己生活 又會chur你傾計 好似溝緊你咁呢 咁就9成係騙案架喇
只要你抱住呢個心態 你就唔會中伏

同埋 交友app多女果d只係假象 你正正經經出去d谷聚 fd搭fd識人仲好
交友app是但黎件豬扒都幾十人match傾緊 你現實既女人就算靚到嘩一聲 最多都只係4-5條友同時爭緊 已經算好犀利
現實溝女係easy mode 交友APP溝女係hard mode 認清呢樣野啦

救生衣張相
完全證明左我講既野
佢真係哨牙
但佢有2個ig應該
呢個好似係佢第2個ig黎

條女靚唔靚

近距離正面望佢
就會見到個嘴上面有鬚
好似呢張圖咁

係 我有啲fd喺外國大 英文進步左勁多
你睇下啲美國人英國人英文幾好

真呀
sale唔到你買package
賣左你個電話名個人資料都有錢賺

Ching 會唔會多咗明明話自己條件唔好但又批評人地個樣
Focus返係件事度啦

咁又係
上面D野當我無講過啦
希望佢真係做返個好人

如果另一半做傳銷真係慘
日日上Tinder識人
遇到個有錢少少/岩既人
就俾帽你帶
日日返工就係度姣仔

我都覺得樓主係好人

正確態度
學樓上話齋 你係一個善良嘅人 只係冇乜信心同埋未必識同女仔相處姐加油啦

理解能力有問題？

咁認真做咩

幾好呀個名

如果條女想sell course樓主學英文學到曉飛都無用
你就唔好錯重點教人學英文

至於增值呢樣我覺得呢樣野好個個人都應該做
不過就算點增值都好人地總有位去嫌棄
重點係展現自己既優點
等對方去判斷個優點可唔可以outweigh自己既不足

我有朋友真係識到女仲結埋婚 但都六七年前

人身攻擊人地唔太要得

我都係
鼻毛都剪鳩埋

得153咁高好難搵到女仔同你有感情喎
小學女仔都高過你

Angel方加

如果食嘢時就feel到佢sell你 可以aa制或者走咗去 等佢貼錢返工

同情樓主
但正常人真係唔會咁講嘢 仲要講緊係溝女

強烈建議樓主轉咗個wtsapp icon

無呢兩個心理準備都唔好玩交配apps：

1. 傾傾下先知係sales

2. 傾傾下會失蹤

無論你同佢傾得幾好或幾耐 開始沉都好 都要時刻提醒自己以上兩點 否則你玩唔起

如果你做到以上兩點 本身條件又ok sp你都揾得到

笑死

我覺得樓主最大問題係d 圖調轉次序貼

你都幾on9

玩得交友app唔通真係純情女仔咩。之前我個女仔fd(視光師，正常女仔）原本想透過交友app識男仔真拍拖個種，點知hi親佢d人唔係想約sp 就sales. 之後佢就刪左app啦。建議你要識女仔去參加義工活動或姐fd搭fd咁識。起碼會正常好多lo

樓主呢d毒撚識左一個星期情聖上身咁款
玩呢d app個個都遇過呢d case架啦

跪求樓主開名 嗰間學院叫咩名
好似有朋友讀緊 但係唔肯定

屌你，玩on9 online game溝女好過玩交友app啦
鳩痕咪直接叫雞算囉

血拼

6,7講得冇錯 某啲女人真係抵撚死
成日話自己遇唔到好男人
但其實一直鍾意啲playboy

認真 想知樓主幾歲

條食屎嘴醜女得閒mon post唔出黎吠兩聲？

So sadtake care

從文字上都睇到你好冇自信
好負 冇吸引力
想有自信 做好啲自己
身高唔喺一切

去譚仔叫碗麵食

第一次係咁
識多幾個就會發現全部都係Sales

到時會睇化Del app

i know that feel

收到風條臭雞而家冇晒正常朋友
依家仲有同佢做朋友嘅都係美容雞黎
仲有幾隻味俾人放上黎
同埋得返啲番「大家好」的傻西

買居屋？ 你抽籤嘅錢都冇啊臭雞
你都唔洗唸住搵人埋單啦俾人放左上黎
睇怕你都一生做雞俾mk仔中出啦

樓主
高度冇得改變
但智力可以
下次醒少少啦
唔好人哋氹吓你，你就落搭
利申：150cm

呢編野都係毒撚教人溝女咁上下質素

矮真係冇罪，唔使咁介意

Lm

你係1.5m男？

係啊

好好笑
如果我係五毛 你老母係慰妻婦添啦

鮑魚

唔係 我冇質疑過你放佢上黎既原因

傳銷固然要仆街死

不過喺呢個post完全睇到你有幾毒

真話係好難聽

不過你覺得自己冇問題唔想改亦都唔關我事

你咪繼續咁樣去識女仔囉

我冇咩興趣教精你

下 上心唔可以知人地呃你？ching你咩邏輯黎？

可能我講得唔好

你唔覺得佢咁樣講返一早知晒d野

但係唔拆穿 好似袋錢落人地袋既態度

好撚難頂架咩

明明自己都對人地有好感上左心

但係俾人呃完就好似講到自己一早看透世事咁

好多呢啲 仲有投資course 乜乜柒柒
唔係有資歷架構就好㗎

幾年前已有１５３ｃｍ
做乜又會矮返

塊面

呢d on9 course原來都有資歷架構架咩

仲以為你無視我添

得罪講句 153真係算啦

笑撚到仆街
我係女仔既話本身唔係無視佢都想無視佢

已經轉左lu

直線自爆...

明白既 我無咩經驗阿嘛

外國都好多細個玩釣厹囉av片段都呃到d鬼仔露j

巴打你個故事慘過我
比識幾年既fd呃
一定嬲爆

blackpink

我明既
我會upgrade自己架啦

呢班傳銷日日日凌晨先開工 仲一定要錄音
因為佢同時對住10幾個客仔 錄音快過打字
如果係罐頭野就會copy and paste
佢地有10幾set以上 template 問題去撩你
露左餡就唔再出聲\

巴打以前係咪同佢有咩仇?
定只係想幫我出返淡氣?

食飯食快啲 然後扮去廁所跟住走佬 呃佢餐飯都好啦

Unicorn of love

我都唔算落哂搭阿……
起碼無破財先啦

thx你 無改錯名 真係好暖

Unicorn真係識英文唔會改啲咁嘅柒名啦

覺得樓主已經好叻 冇比錢
大把人受唔到壓力秒比錢
另外 樓主爸爸早日康復啊

哇dllm，睇完個po即刻對香港地變咗態嘅愛情觀反胃，唔撚想拍拖了dllm

個database咁耐佢都仲呃緊人

萬一樓主英文超流利
佢哋會點？

正正經經去叫雞啦，玩 app

樓主出去見多d世界，你回頭望會覺得小事一樁

郭鴻

幾好樣，正正經經去做雞咪幾好，向度呃毒撚，最撚賤。

我158都溝到個超好女仔 一齊左一年
其實唔洗咁灰心既
幸福仲未輪到你姐

唔係看透世事
你咁講證明你無爬文
自己拉返去#345

我已經解釋左點解無拆穿佢
同上唔上心有咩關係?
你講野真係好撚多餘

屌你老母笑到我仆街冚家剷，阿女正正經經搵份工或者去嫁人啦

樓主你會遇到一個唔介意你身高嘅女人㗎

唔撚係呀 佢做雞就食得屎啦

百貨應百家，開價平應該有客源

其實都好多年前 同佢唔太熟 不過都有聽過佢啲事蹟嘅 八婆一個
印象中佢以前好鍾意show Off
有一次send自己張自拍上grp 跟住比d 學校人圍插
笑死

條女連fd都呃
氹個fd參加乜鳩英文班

嘩，好詳盡，做得好，等D騙子付出代價

60蚊樓下當食個晏都得既

叫得unicorn，真係拍拖都諗諗先，成件幾十歲都當自己公主嘅死港女

可share link?

可唔可以答下我 點解啲傳銷女一開始就會問whatsapp?

Pish

好撚賤 以前用來呃富婆啲技民間化

原來條女只係高樓主3cm

你都on99 濛巴都係5毛 咁連登個個都係5毛

推淋巴好似幾正

快撚啲sell9我

收皮啦
俾我嚟手串佢如果英文好
識多邊幾隻字
拎你張鳩cert
搵得咩撚好工

擺明鳩sales
如果樓主錢都俾埋
我真係代伯母屌醒你

樓主你都係go on la
呢d臭雞一秒俾人篤爆就唔搵你笨柒架啦
自己增值好至有女溝

你要咁諗
apps入面正常既女仔都大把仔搵佢
你問佢拿contact佢或者會俾
但佢一定唔會主動問你拿
除非你條件真係好 或者你地傾左一排大家好夾

屌 樓主串到仆街笑死

其實我都覺得呢d女好撚仆街
不過開哂資料，又好似有d過份
留一線會唔會好d

Ho ball執番條場先

仲有連登仔咁撚蠢，呢啲套路十年如一，咁都仲中死撚左去啦

你都幾撚on9

呢d行業 唔係預咗要還架咩？下次呃中個痴線佬斬9佢唔好怨 唔係講笑 香港大把痴線佬

我有個frd都差啲比佢呃，好彩最後發現咗

心地善良啊巴打你

呃人感情最仆街

樓主我好欣賞你
我以前同你一樣
差係差D比人水去做Facial

依家都有玩Apps
但係以撚美容雞心態去玩

因為如果tinder sell人野
會被人report
再加上好多時都係公司電話
姐係佢地可能係同時好多人sell緊
只係幾時約你出黎洗腦

好似之前都有人post過佢

撚多幾個，自身個氣場會強左，自自然然 sales 同果 o 的騙子唔會再搵你

女仔就真係睇得出
但有時我就算有閒錢
都未必想換手機
做sales昆人都難

我都想比佢呃上床

依家撚佢地仲開心過真係搵囡

聽到把聲已經唔會傾落去

條女咁豬

beautychicken 個網無左 唔怪之得咁多人出事

啫係啲女用緊嘅電話no. 係公司俾？

以前我都靠呢個網認美容sales，可惜個網消失咗

睇得出樓主真係好人黎 就算無女都唔好咁灰

一個人都無咩問題 做好自己就得

下次玩交友app再遇到啲女係傾幾句就比電話叫你wtsapp佢 同埋話好少上個交友app嘅要小心 肯定係sales黎

磨牙

嗰3cm唔重要啦
反正都一樣咁矮

交友app一黎就拎whatsapp一係sales一係雞一係騙子

大把啦 喺tinder拎到嘅電話可以google吓 如果俾人report過係垃圾電話就

戀愛係同條女屌閪再生埋仔女

不過唔洗睇內容
都知一隻手掌拍唔響

女既可能唔係好
不過條仔係度數撚臭人地又係肉撚酸

樓主真係聽下咁多位巴打既意見，平時冇人會教你呢d，好難學到，但真係真理黎。

哇 屌
我飲飲下水
噴哂出黎

我想比呢個呃wo

呢條八婆個ig

自己條件咁仲嫌人醜
條女雖然唔靚
但講真 假設佢唔係sales既話 佢呢type都唔會match樓主

153真心慘

首先 你有冇搞清楚乜嘢叫做嫌人醜
我承認我係去 主觀上覺得佢有少少醜
但我冇嫌棄佢
所以第2次先至會繼續同佢約
你喺邏輯上已經係錯咗
佢match唔match我
根本就唔關你事
唔好用你個標準放落其他人度

在這我想問下你咩條件先至可以(嫌)人呢
個標準係咪你嚟定
所以係咪代表我153cm高
就一定應該畀人嫌棄呢?
同你嘈我都覺得嘥時間

你搞清楚先
而家玩得交友app一定係睇條件
因為你選擇match人個一下其實都淨係睇到個樣學歷身高呢d條件 其他內在野唔會睇到
條件相當會match對方
條件差得遠既
例如條仔高大靚仔match個好普通樣既
仲要好主動
咁條仔可能係想呃下蝦條食下快餐 或者做美容鴨
呢條女雖然唔靚
但正常樣正常身高體重
真係唔會match你之餘既仲要咁主動
仲要你一黎覆人個兩句其實都kam kam地
同你講多幾句係廢時你再俾人呃
同你冇一齊過 又話俾人欺騙感情 咩一週戀愛咁係 係度叫曬春
你應該慶幸你係男人 開呢d post有d連登仔有共鳴
你係女 俾人屌左十世啦

係毒撚嘅心酸

哇你真係幾好笑喎
冇一齊過所以就唔可以叫做畀人欺騙感情呀
咁佢利用感情黎sell 佢嗰啲英文課
唔通就好正常??
你應該慶幸你一個腦殘
歪理你都可以當真理講
唔通你又係做傳銷?

其實樓主真心去識人又唔係狗公又唔係貪人錢又唔係貪人樣
仲有班人覺得樓主錯真係個腦有問題

Ps裝甲

即係有個人話當你係朋友
扮到懶關心你咁樣
然後你唔報佢嗰啲課程呢
佢就即刻同你絕交呢啲就好正常啦係咪?
你個腦裝屎唔好周圍同人講嗎

腦殘呢d支那term都拿黎用
一個禮拜whatsapp下仲要冇曖昧成分就叫感情欺騙
如果你開post淨係想搵人圍爐
其他人同你講現實就唔聽都冇計
玩交友app就係咁現實

男仔介唔介意 153既仔應該好qq

腦袋裝屎個個係你啦on9仔
而家冇人屌你絕交個樣野
係話你都咁既條件憑咩話人醜樣
如果條女係karen質素我冇野講
但條女都係普通樣姐

一講唔過人就開始針對埋嗰啲咩term咩term咁 你知唔知好肉酸?
我開po個目的只係想警惕下巴絲打
你究竟有無爬文??
咩叫搵人圍爐??
你除左轉移重點同邏輯錯撚哂之外
仲有咩叻??

所以我咪問你咩條件先可以玩話人醜樣囉
你又無答我問題
你扮完智障未?

肉酸得過你成個死廢老咁 講野東拉西扯咁又自卑又自大
人地有咩negative既comment你就出黎屌人
又唔係正視自己既問題
條女係垃圾係sales
但你份人都唔多正常

條女本身未去到醜樣
當佢5分外在條你得個3分仲好意思話人醜
你話佢傳銷雞個d我唔會有咩comment
你直頭唔洗扮啦 本身都智障
屌你都曬時間

真係笑你戇鳩驚你嬲
今時今日都分唔到咩係支那字

個字黎源自日本
講野又無point 放撚錯哂重點
真係唔屌你都唔得

講到智障點及你呀
一開口就係亂分咩係支那term
柒柒地認左自己智障咪算囉
又唔會笑你既

你有咩資格幫人評分呀
你喺我眼中連1分都冇呀
收嗲啦垃圾

隔住mon都feel 到樓主毒到出煙

唔識一個term就話人智障
中學畢業冇讀過書當自己醫生咁幫人check智商
要嗌你doctor啦

咁你又有咩資格幫人評分呀
講嚟聽下你係醫生咩
你個毒撚喺度扮正義魔人

咁你又有咩資格笑條女醜樣
我係講事實
153唔係3分係點

點解個post可以推咁撚耐
講黎講去係到講條女欺騙感情
老老實實你d whatapp 一日得個幾句
人地ig你又無add
曖昧野又無講

人地傳銷上app搵食唔岩
但好心你條毒撚都唔好咁多幻想啦

唔識一個term
同搞撚錯咗出處係兩件事嚟
依家係你知呢個term咩意思
但係亂分類隨便話係支那term
柒咗咪認囉 仲搵藉口

樓主著撚哂
起初都好同情你 自己都算毒撚 又經歷過你經歷過既野咁濟
但又打一大段野話人樣衰 有D小家,自我中心囉
警惕下其他手腳係好 出發點係好既
利:同意呢D臭閪係要仆街死

我都廢事同佢嘈
字又搞錯
講野又無point
直接block算 哂我時間

傳銷係唔岩
但樓主講講下就開始人身攻擊人地個樣
毒撚真係太有自信

Show blocked user - 黑人女權跨性別者

同你一樣毒撚玩tinder，但識得分真定假，最近呢一兩年食到三條女

呢個世界係咁架啦！！感情不值錢！慶幸你無被騙錢！

雖然條女係有問題，但係我覺得女仔留鬚唔係問題

玩呢D冇幾個月都唔會交換電話啦
尤其女仔好急要拎電話既九成中伏

樓豬你都係focus返去個傳銷雞做既衰野啦，係咁評論人地個樣樣衰唔係唔得，但係小家左啲囉

PS絕對認同傳銷雞呃錢呃感情死十世都唔夠

食女唔算毒撚啦

希望條女睇到巴打既說話會感到羞愧
雖然呢啲女多數唔會

條女 p圖p到
想像唔到原來係同一個人

n 年前我都有同學走左去做傳銷sell 英文課程，仲sell 返我囉

話佢想報個課程學好d 英文叫我一齊，水左我上去聽個男sales 講個課程有幾好，個sales 仲話佢都有上

果時我冇諗過呢d係米呃人，問佢比最深果本教材我睇下會學到幾深入，仲問個男sales 衣加讀緊乜，點知個sales 話副學士

我最後話：你最深果本教材d 內容我中二本教科書已經有啦喎，唔怪之你上完之後都只能入asso 啦

咁就收左佢皮

屌你講還講無啦啦講咩小拳石 笑撚死我

Ching咁重口味

老實講，我上網識過個女仔識咗兩年先sell我嘢，我唔知佢係咪一開始識個陣就想sell我嘢定點，總之有時好難分

2年咁耐！

係，所以人哋話一開始識就會sell你未必一定準

可能佢一開始唔係 兩年後轉左做傳銷啫

真

佢唔合埋口諗住幫人吹
之後威脅人地買野果啲野呱

叫雞算數啦

同意，交友APPS 太多用心不良的人揾食，要好小心。
總之，一講到錢或好快要發生關係就走先。

當交學費
勢途險惡

交友app 打炮

Tinder唔好認真 識過個同居兩年 都係散

玩交友apps第一個注意事項就係
係5句內主動問你拎whatsapp/TG嘅女99%都係sales/agent

又唔撚係靚 正常都唔算

你好心whatsapp icon就轉下啦

點解要轉icon?

😭😭😭😭😭😭😭😭
咁你而家睇咗 仲想唔想見我

睇毒撚打嘅嘢真係打哂冷震

你就真係性格有問題自己唔覺

樓豬有無兄弟姐妹？
一樣都矮？

有戀愛過？

真心為你好，想你學好d英文，你咁樣諗人
學好英文有乜問題? 你話你想返中資，咁fine its ok. 佢又唔係呃你join d無良plan，佢只係同你傾下計啫，你唔洗下下一出街就諗住幾時可以扑野啦，有番d正常社交得5得

基路亞

你唔係信條女真心咁 on9 呀？

係呀，旺角啲健身撚周街捉人健身都係為咗幫人姐？
保險佬sell 人儲蓄plan都係幫人儲錢姐係咪？

巴打你不如睇清楚隻雞sell d 乜春垃圾比樓主先啦？

(Tinder行銷騙局)只有一星期的戀愛

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係架，我識d保險佬好似催眠左咁 ，真心覺得保險幫人
你唔好講耶撚叫你信教
佢係sell你英文咁又點? 有冇扣起你信用卡逼你買? 自己9 痕想屌閪人地無意思就post人出黎公審

好人好者玩tinder? 玩得tinder都係想屌閪啫，屌唔到就post上黎做乜9

做乜唔答我呀？

隻雞sell d 乜春垃圾比樓主呀？

(Tinder行銷騙局)只有一星期的戀愛

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區，

佢一早就曉
使你通知？
btw she's gonna block you in no time

一開始or傾得一陣就話換wts 傾就知有伏啦

巴打好多謝你成日都幫我講說話
但無必要同果D人嘈
因為嘈唔完
上面我回覆 負皮我果D係咩人
我已經心中有數
同佢地嘈係哂時間
果班人根本就係識得果隻獨角獸

sell下你野又千字文又公審，肉酸到呢
下下拎上黎公審，一陣又成班毒撚話女人就係雞，on9

不如你睇下d 圖先，人地條女邊度有話同你談情? 正常傾下計呃唔到閪屌就公審人毒撚真係恐怖

係啦得啦，總之傳銷狗死全家啦，
理撚得單純想識朋友定淨係正常傾下計，
做得傳銷狗預左架啦，真係衰過做雞。

叻啦叻啦叻啦，
得啦得啦得啦，
樓主好毒好恐怖啦得未

咁你可以答我條女sell 乜春垃圾比毒燃樓主呀？

你條撚樣唔係一開始話條女真心為樓主好咩？

做乜我問咁燃多次都唔敢答我呀？

由得呢個Po沉啦

以下呢段野
係我想同陸天穎(獨角獸)講

沉淀左兩日
我已經放開左
雖然你利用同我做朋友呢個名義同埋假關心
約左我出黎sell課程
仲逼我聽果個男sales講左一個半鐘既廢話
我認我係純品左少少
我一開始真心以為
只要我願意坦白講哂我所有野同埋我身世
如果咁都仲肯同我繼續做朋友
咁我都唔應該對你有戒心
個Po既wts圖 其實只係好少既一部份
有好多係我唔想cap出黎
例如係講我單親家庭長大同埋經歷
仲有好多好多既語音
D人話咁樣算戀愛咩?
無錯 可能只係我單戀
對你有多左幻想
我前2日係彌敦道被你丟低我走左去
之後仲wts封鎖埋我
其實我真係有傷心到……
我本來心諗住
就算我唔報嗰個課程
你都會繼續同我做朋友
你走咗去嗰一刻我已經明白
返唔到轉頭
之後我就開咗呢個post
本來原意只不過係想提醒其他巴絲
唔好同我一樣咁傻
我喺post嗰陣時已經預咗俾人笑 毒撚
但係我一啲都唔介意
我最介意嘅係 啲人話我嫌你醜樣
其實我真係冇嫌棄過你醜樣
講到呢度
啲人可能又會話我人身攻擊你好無品之類
我只係想講既然當初 你冇嫌棄過我矮
都肯同我約出黎食飯
我係真心感動
雖然你係帶住其他動機唔係真心想約我
但無論點我都係想多謝你
至少你畀左我戀愛幻想 一段時間
呢個post 我知道對你嘅傷害好大
你比以前嘅同學起底 甚至係將你嗰啲私人相 放曬出嚟
我想同你講一聲對唔住
係我間接令到呢件事發生
亦都間接令你受傷
我可以原諒你呃我
但係你可唔可以原諒我對你既傷害?
唔理結果係點 我都唔想你再呃人
唔好再有下一個我
講一句好老土嘅說話
每一個被你欺騙嘅人 都係相信你嘅人
唔好再去傷害其他人
腳踏實地搵返份工
做返個好人
只要你願意改 我諗你以前嘅同學
同埋嗰啲畀你傷害過嘅朋友
都會願意原諒你
欺騙人係好辛苦嘅事
如果我講大話呃人 我自己心裏面亦都會內疚
你今年先至19歲
你想講幾多個大話 直到你老?
呢個社會充斥住 太多嘅不公義
可能好多人平時都會
講唔少大話去掩飾同吹噓自己
就正如果啲虛假嘅笑容
開心就會笑 但係笑唔一定代表開心
我好鍾意五月天嘅一首歌
個歌名叫《你不是真正的快樂》
唔好用大話同虛假既笑容去掩飾自己

希望你聽完之後會重新再黎過
做返個好人啦……
By Ar鴻

柒囉 點解

依個post好齊料
推到班係交友app專呃班毒撚呀愛情初哥嘅行銷臭雞仆街

麻煩大家幫我推到比獨角獸睇到為止……

我都遇過一個
本身諗住佢樣樣衰衰唔似Sales
點知咁就比佢反邏輯左

暑假果陣俾人呃左去做marketing，又係用呢種方法去
sell英文course，美容，投資，playgroup同bb產品

見啲mk仔mk妹個個年紀輕輕年薪過百萬，果陣見佢sell啲產品正正常常，我做左一個月，後尾頂唔順做呢行會斷六親所以quit左。

好彩走得快，真係好洗腦，專呃啲傻仔傻女

最後我呃左一個中同去上投資班，好後悔。不過大過左佢係藍絲，都叫抵死。

關於佢地點呃人我都算有啲認識，有無野想問？

支持樓主都幾認同你講法

幫樓主輕輕一推

真心feel到你好毒見到人靚就鐘意人，然後自己投放感情，幻想對佢好，佢就鐘意你，你呢種好易俾人呃
認真唔係想hurt樓主，150男識唔到女仔架啦 接受現實要個樣衰、肥既就算啦，我170都自卑啦
一係叫雞，一係練下口才

只有一星期的戀愛 叉飯就叉飯啦 咪懶有型啦𡃁仔
人地有當你係男朋友咩
好心你啦 成世人淨係識幻想，比人呃到咁仲自我安慰
心態唔改 成世都比人呃

獨乜撚嘢角獸丫 你條女雞黎ga
ar 鴻 醒下啦

你究竟有無睇我篇文?
靚……? 你去睇#619

我都遇過依種騙局
又係扮好好傾然後呃你上去報課程
不過呃我呃係本身識嘅人
我果陣仲要幾中意佢

睇左 現實就係咁慘 你係條女 同自己朋友講識左個新男朋友 拖出去俾人睇得150 條女一定俾人笑到面黃 你要搵就搵個d識唔到男仔既肥妹
當然我唔係話條女因為咁就要呃人 傳銷不嬲都仆街 但呢d女根本無心同你傾計 傾兩句就feel到啦

我係講緊你話我見人靚鍾意人阿
我屌你
你睇左#619未姐
屌

唉，樓主醒吓啦，仲對隻雞有希望

算啦，間公司洗晒佢地腦啦，佢地有個特點，係唔會認呃人，開口埋口朋友朋友，你一講曖昧野佢地都會保持距離，篤鳩爆佢美容仲話係朋友先介紹比你，課程就為你好乜乜柒柒

手法愈黎愈精，唔會夾你威迫你，係要你自己落搭佢地應該都搵到錢下，我見有d做左年幾仲做緊，

不過遇到呢d總好過早幾日個單，約到出去事主比人圍毆搶錢仲慘過你

無希望囉 但只係想佢改好D

咁你最後有無報到?

果單野我都有睇
好似搶左佢8萬幾蚊既野

點解美容約人出去會叫人到時幫手買零食比佢?

佢地有幾樣野sell，中醫美容課程，點解唔sell中醫，多數美容先，個佣金差好遠?

美容係咪真係好多人落搭? 例如呃到人買2萬會拆到幾錢佣?

(Tinder行銷騙局)只有一星期的戀愛

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個回覆有講，但唔知係咪最update

呢啲傳銷狗做得狗遲早都俾人起底架啦，樓主仲同佢講sorry，唔洗對啲雞咁好架

2萬應該都拆到4位數，夠5單再拉3個下線又開到單可以升level，啲下線同下下線開到單你就有錢分，個個都諗住擴大自己條team升左上神枱就乜都唔洗做，班細做你嘅全自動吸客系統

冇呀，其實聽聽下都唔對路
一開始用儲蓄做切入點，其實都係share濕鳩投資班
但個女仔本身我都暗戀左佢一段時間
所以明知騙局都上左去聽，哂左我半粒鐘
果種感覺都幾hurt下
咁多年後仲記得好清楚

美容雞仲仆街呀

原來咁好分，唔怪得咁多後生去做

我傾過兩個美容約出去前佢地都話有個要求，要買某d零食，咩用意?

點解佢地會見面前都會講美容野，我覺得咁咪仲難呃，點解唔先約見面，到時搵藉口話留左野係公司，陪佢上去攞，咁樣夾人上去唔會易跑數d咩?

仲幻想膠友apps 搵真愛
出黎食糖水8成時間講英文課程大家都知咩事
直接問佢今晚屋企無人，不如上黎傾仲好

樓豬好彩浪費左時間，無唔見錢已好彩
隻腳生係自己度識走，無理由由人地控制你

用朋友身份洗你腦覺得去美容好正常
零食就真係唔知，當年無，可能迫啲人付出少少會更容易落搭掛

樓豬好僧條女

不如你做多啲義工識下人啦
無樣無身高無學歷 仲有性格可以改變下 吸引到人嘅。。。。。。。。。。。。。

25歲（搞笑）

零食表示你係佢介紹既

接受現實啦 張圖我睇左 係唔靚但唔會無人溝

無女會第一眼鐘意你 玩呢d app都係睇樣身高 你呢d case反而現實識會有一線生機 但前提係唔好咁毒先

玩呢啲app
傾兩句就知對方係未sales啦
對話撈味咁重

算啦樓主 條友一開頭就冇當過你係咩人
只係當你係一條魚打幾多隻字都冇用架
Move on 啦

受騙的那個比騙徒更混帳

無錯，樓主打咁多字我覺得做多咗

膠膠地幾正

邊到有得睇美容slaes

你個視光師玩交友app就正常女仔
其他女仔玩就唔係正常女仔咩
我都可以以身邊d fd既經歷答你
通常外貌中下既女仔先會容易遇sales 或者俾人搵sp
中上樣個d通常match d專業人士或者享受free lunch/dinner 搵人攝時間 洗乜俾sales撚或者俾人當免費雞
有d女仔俾人當sp 其中一個原因係有d男仔覺得條女 可以屌 但未值得做女朋友

同樓豬一樣最近又遇到個R人學英文 報啲弱智ielts course嘅囡囡

支持爆佢大鑊

識左兩年就比佢sell下囉
當個frd同你sell野囉

其實咩叫free for chat即係其他野要收錢？

你唔係覺得條女係想同樓主正常社交下話

世界上總係要有樓主d傻人 否則真係生意難做

牙鴻

推

可憐之人，必有可恨之處

覺得呢條女好熟口面
頭先瘋狂碌返tg啲j圖grp搵到

153 係點做到

屌得過

More

屌 其實可以chur番條女點解唔學德文法文日文

其實唔算樣衰姐 究竟樓主係咪講緊呢個人 定真人差好遠

唔係話樣衰 但就係呢種中庸之道既相頭 容易俘虜到純品既人

樓主呢招好高
拎到受害者身份再瘋狂爆隻課程雞出黎

係佢本人黎
個樣好易認

真人咪就係近距離望會有胡鬚囉
如果好遠望都唔覺既……
同埋佢雖然同我約果2次都係著左長袖冷衫
但佢伸手出黎果陣
其實都有手毛可以望到

太靚毒撚會高攀不起，
呢種一般樣反而先多毒撚中伏

Sorry阿 巴打
但我呢個人就係無辦法記私仇
除非係政治…… 咁我目標就好明確
我知道你都做左好多野
我諗佢依家個朵已經臭哂
我覺得無必要再踩多2腳
原諒左 自己心都舒服左
我對佢無哂幻想架啦
放心啦

1. Block左交友apps ac 要開新好麻煩d 同埋比左premiums 嘅過好蝕 電話大不了買張新卡
2. 比電話可以firm水魚真係水魚 唔比電話姐係水魚唔當你係fd. 咁點呃佢
3. 人地有幾十個交友apps 去曬WhatsApp 方便好多 又可以改名又可以mark 低d野

毒撚真係好L 慘

樓主 ENG都唔識

我都上過去ENG, 係facebook有人add我傾計, 咁o岩我o個排搵緊工, 佢就話有工介紹, 做marketing上到去都知奶o野, 3個鐘後先走到
亮碧思就中學畢業n年後有個中學同學無啦啦約我食飯, 之後呃o左我上去, 6點比人圍到12點先走到之後冇再聯絡
amway同康寶來就未去過

Thx 👏

但交友app唔課金，開新ac都係用fb/google/電話⋯就開到 都唔係麻煩啫

條女咁都有j圖gp share

其實交換WHATSAPP又無乜野既,有乜事要即BLOCK囉,仲之係有目的而出來既就要閃

係喎 真係百化應百客 所以倒返轉黎諗 百仔都可以應百女（仔）

係囉 我仲要比加超
Pikapika

因為中醫比較難sell sell都要講point架嘛 同埋美容普普通通清潔個個都做得 又有得試做 容易d呃
美容只要有暗瘡黑頭粉刺黑眼圈 咩都可以入到
2萬蚊頭5張單嘅話就10%，第6-30張單好似係14%
利申：做過幾個月 過唔到自己quit左

買零食都應該係想fd d姐
如果唔講清楚就上去 條水魚去到門口都知係呃9佢啦 咁到時就咩都唔會買 所以通常都講左話做咩先 你講no佢就過為你好當你係fd

交友apps d相唔可以係咁用同一張 會block或者比人認到 要花時間再影
唔課金得幾個accept點做大生意
仲有fb 唔比你同一個ip 太多acc 會detect 到會block
電話幾廿蚊換張卡方便快捷

有時候，唔係話無金錢上損失就無損失。
係網上比人呃錢當然好慘，但更甚嘅係呃感情呃左你嘅同情心同信任。
錢仲可以搵番，但呃左感情呃左信任甚至會影響自己嘅價值觀。
變得無咁容易付出真心同信任其他人。

最後當你唔配合對方嘅時候，
對方將大家之間所建立的所有關係全部都放低。
一個封鎖就成為了大家關係嘅句號。

我諗網友約出嚟見下面都好正常，
但真係一開波要睇清楚對方咩目的，
同埋真係唔好亂咁去啲私人地方。
自己都要有啲主見同堅持。

用關係去呃人真係最傷最痛。
將對方嘅面具親手撕開，對自己都好殘忍。
呢種感覺呢種信任被打破真係記一世。

自信心比較低嘅人真係好容易比人誤導。
但交友app嘅用家本身好多都自信心好弱。

2020 都唔係咩新野
冷靜d 照下鏡

分得咁少錢 又難做。點解唔正正經經做分工。真係唔明

有bonus ，一個月開到7萬兼有1張課程單 好似total 有8千bonus 淨係呢到講緊最低級一個月萬7蚊 高級d分佣再多d
做夠十萬+一張教育單有15000 bonus =3萬up
再上有其他bonus 可以上到差唔多十萬 唔計下線抽佣
又唔限學歷淨係睇夠唔夠仆街呃得多人 吸到好多學生做

咁你個幾個月搵到幾錢? 入面D人多數搵幾錢個月?

假如美容我帶到人上去，上到去繼續要自己sell plan定有其他sales幫你搞?

巴打，從你字裏行間睇得出你係個善良既人，但有時唔洗對啲人講咁多，佢地唔撚會理鳩你當你串緊佢架咋。做多啲令自己開心既野先再諗其他野啦，人生唔係得女

亮XX 就班上線成身債 要係咁水人做下線先還到錢 呢D19 COURSE 你估分到幾多呀 咁易10萬冇人做警犬啦

自己野唔答
入面d人分野好大 ，做得叻兼高級嘅5萬一個月係基本 間唔中十萬左右 ，開極都開唔到單嘅都有 不過我諗萬五至三萬嘅佔多數 某team阿頭做左廿年左右有半億身家 依家抽下線佣都夠過世
上到去有美容院sales ，請Google abc 法則 ，不過其實關鍵喺個fd到， 始終美容院sales 講咩都c仔都唔信

30歲樓下10萬 ,仆街sales嘅可能性大d ,仲要不限學歷經驗，佢地嘅理論：假設搵到水魚嘅機率係1%你只要不停做，fb ig we7番教會只要識到人日日攞到10個電話你都會搵到3個客 每人開張30000嘅單 你都差唔多有兩萬蚊 只要你勤力啲加人 勤力d學野提升搵到水魚機會率 everything is possible

條女溝過我
好黑人憎的 你當學左一次嘢 學下現實世界係點

試下做好自己個人 有遠見有方向 有內涵 人生有意義 好快好多女
個世界唔係得錢同樣

Tw926._

照下鏡先，呢d女唔係150可以屌到，至少170

半億咁多

感覺上，樓豬應該係高大靚仔有錢

專登吊高把聲講嘢

其實佢講既野唔係唔岩，但係有目的咁sell野先係仆街
岩岩識人就講自己有幾慘博同情，但係女聽到呢d都唔知你做咩9，個人咁negative好難有人鐘意

奶過一次野就知

收爹啦
垃圾
成個腦都係得扑野 智撚障
就算得150都揪得贏你個廢物啦

一睇你就知你個垃圾 taste差 真係幫你唔撚到
正式廢物

一睇就知你都係毒撚
高都無撚用
咁既食得落
品味畀錢買唔撚到
出街見撚到講多兩句就會被人打
就係你呢種款

見到d毒撚教人唔好擺ACG野做icon就好笑
關撚事咩講真
而且樓豬用既仲係大把人識既Hunter 基路亞
完全唔覺得有咩問題
好撚心啦根本叫人換icon係你地自卑心作祟

Hi kk人

隻雞不停改ig

個女仔幾高

睇一開頭套路就知美容雞

想像唔到男人 153

真係日久見人心

而家啲交友app揾十個有十一個都係傳銷雞

樣衰肥可能寧願單身

咁上天好公平 男樣衰肥都有女樣衰肥 當靚仔都會拖肥妹既時候 我只可以講除非樓主有好突出才華 唔係既話只可以降低level 如果女主角都話樣衰既話 都幾難

有資格做潮文

樓豬？

我改左你個名做獨角獸，有冇嬲嬲豬呀？

屌你老母啲指甲點解可以咁耐都唔整

個句the best of me is yet to come都好傳銷feel係得傳銷狗先會打依啲嘢催眠自己

獵人超級fans
屌 都唔更新

其實講真邊有樓主嗰個咁樣衰 係唔靚但係唔會冇人溝 究竟個人要幾低賤先利用其他人嘅同情同埋信任嚟呃人

dllm 咩基路亞頭像咁撚毒抵你俾人呃啦

其實你第一次聽倒 佢話報course 你都知有問題啦 仲曬咁多時間

你講咩撚野?? 1999
邊個利用其他人同情同信任黎呃人

D垃圾傳銷狗
剩係識得做埋D低莊野
一睇就知
上面個垃圾
Chelsea_bb 都係傳銷狗黎 仲要係狗公

搞到我想dl翻apps玩下添
最近有啲得閑

點解tinder 咁多人傾得一兩句就r wtsapp?

呢種人分別有2派，
一種係美容教育中醫投資健身傳銷雞，
第二種叫狗公

樓主好慘,想識你OK?

我tg @zx5539
我呢排比較少上連登
隔左1日先覆 sorry

基本傳銷手法黎
我有個中同曾經都用過同樣手法
我又無聊陪佢癲 佢又搵左個所謂顧問既人黎
之後佢開始用少少英文扮嘢咁
結果

我既英文仲好撚過佢呀

想問下tinder 個綠色燈係咩意思

好啦，我唔歧視你呢種男仔去叫雞

佢地又未必係嫌棄你身高既

屌你

見親呢d info都預90%係sell野
真女仔多數冇咁主動

玩哩d app 講兩句就問你WhatsApp 一定係sales啦
你諗下自己又唔係金城武咁既樣，咁快比自己個手機number你咩
果d乜野好少開app WhatsApp方便d頃真係飯先會信

brand點會接event job呀？
brand 自己搞event 嫁啵
條女扮做個行都唔識做下功課？

陸天穎
Luk tin wing

我都想知

好似係最近有 online

x3

cmb都有

咁勁連英文全名都有
巴打識隻臭雞真人？

哪兒來的自信靚女我都唔落踏啦 近何況係你

遞紙巾少女

睇完成篇文我只係記得一樣野

要學好英文

咩app

Coffee Meets Bagel

想問下而家tinder係咪一定要課金先match到人傾計 有人搵我 佢都要我課金先傾到計

155

唔使啊，match到就可以傾計架喎！

豬扒都係肉.jpg

起碼你俾人呃感情但冇呃大錢，算執返身彩啦樓主

好那狗 條女 樓主好慘

又到聖誕 150身高樓主搵到第二條女未？

新潮文

網上識人係咁
成日見到呢d sell 嘢既人浪費時間同心情
不過無蝕底既，搵到咁上下就識到下正常人

On9, 大把呢d美容雞
不過學英文第一次聽

咁既樣，算撚數啦屌

對樓主黎講係女神你無追post唔知樓主係點

mean but true

Sor 鳩，得閒追下先
好似睇到d,樓主153高，住劏房無讀u